話雷姆係雞係毒撚

早幾日睇
一個女仔肯仆心仆命為你死為你亡 應該要好好珍惜
相反你仆心仆命為個女仔做嘢 但人地根本冇要求過你
咁唔係做兵咩

😂

Jm9

55

認同

刀劍槍炮3.0

agger

死毒能先中二d咩電姆🤙

雷姆係雞係毒撚

岩!撐!

ok

套用在現實生活中，
有個女孩家裡很有錢又很漂亮

然後你跟對方搭上關係的時候
不小心認識了對方家裡的菲傭
跟菲傭混得有點熟了
但是並不代表你會去接受菲傭的告白

畢竟你從一開始就是衝著有錢的女生前進的
半途而廢接受菲傭的告白
結婚之後到菲律賓去養老，生幾個台菲混血兒

這是在開甚麼玩笑？！

一開始說好要追愛蜜莉亞，那就追到底
這才是正常男人該有的堅持
隨便一個傭人跑出來告白就接受，那也太好笑了

痴撚線
個工人成個咁正比我都屌啦

種族歧視🤕